小心01記者豬狗不如韋景全

今日起題分化 '連登仔指「裝修」過火 社運人士憂運動失支持'

但其實早前韋景全已經老屈心臟中槍者用鐵支隊警察,及後證實係pvc通

自己睇豬狗不如韋景全點屈人

5 days ago - 撰文：韋景全. 2019-10-01 18:16. 最後更新 ... 片段所見，一名戴藍色手套、持藍色盾牌的示威者，手持鐵通向警方揮舞。警員持槍指向他胸口的一